asus vivomini pc 制唔制得過

for打機 玩下lol

求意見

USD 575.28

ASUS VC66-CB5018ZN VivoMini PC with Intel Core i5-8400 and 4K UHD 1.83GHz T5550 15.4" 1280 x 800像素

都4千幾 仲要Mechanical harddisk
~同size砌DeskMini A300好過